訓左無睇 駱惠寧d美元資產收埋係邊？

邊間銀行？講黎聽下

好似話有100美元係手

二奶情婦啲戶口度